[就行] 四日三夜陽朔獨遊

係淘寶book 左local tour 同買飛 租單車
book 左酒店火車飛
唱左千二蚊人民幣
今日下午16：45搭十幾粒鐘火車訓住去

宜家咩都未執 一陣執 電話卡去到深圳先買

其實我好驚死
屌你老母

驚就咪撚去

陽朔幾正阿
4日係曬陽朔?

咁邊到都唔洗去啦毒撚

有一日係龍脊有一日就係桂林
全部都住陽朔

reference 自面具巴打post

(live)完全冇plan過之毒遊桂林一星期

啱啱係屋企沖完涼
宜家搭緊地鐵岀發去羅湖搭過夜火車
會訓硬臥中層
收費二百九十幾蚊港幣

宜家首要仼務係去羅湖買張係全中國打到電話上到網嘅電話卡
訂嘅火車飛

好多人過關
人流管制

做乜有鳩鐵唔坐要坐K次?

無位 太遲買飛
未坐過通宵火車所以試下都好

一過關申請左張聯通卡
一日六蚊仼上的 張卡百五蚊
可以打電話 香港都打到
不過要影張入牢照做登記

之後上地面長途火車站拎係 買嘅飛

途中有人插隊互屌 不過啲警察保安都唔理嘅 話之佢地嘈

跟住就搵淘寶個老板比我呢個大陸電話佢 等個導遊聯絡到我join d local tour

唔知火車有咩食物賣 買左兩個包一支水預防萬一

宜家就等緊上火車！
用面具巴打推薦嘅VPN master
上到所有網

係咁多先 無咩電 唔知火車有無插位比人叉電呢

上左火車
無位叉電
我訓中層
樓下一對母子
樓上一個西裝人
隔離床有個女仔

套衫OK 不過唔靚嘅
佢坐左係到食薯片唔敢影 無圖

話說啱啱係羅湖過關有個姨姨屌柒個支那入境制服人員唔比佢同佢個仔排一條隊 屌到成個大堂都聽到 幾夠guts 直到個大陸佬話警告要拘留佢 佢至收火

樓下個媽媽同佢個寶寶講故事
好有愛

上到火車 廁所比想象中乾淨

五點落車
跟住求其係車站外食左碗鹵肉粉 八蚊
等十點司機黎搵我join tour

樓主呢

無人睇疏
遲啲補翻

我睇阿等你 唔好走數

黎到個司機係替更 唔係原本尋日約我個個 不過是撚但啦 都係男人一個 仲諗住會有靚女導遊

佢話佢今朝至頂原本個仆街 乜都係臨時臨急 佢係桂林當地人 佢自己都有接下旅行團 不過只限包車團 佢係咁話可以加佢wechat 毒撚我開頭無諗住加 諗住聽完就算 feel到佢其實想我加 就即刻拎wechat岀黎加下啦屌 廢事embarrassed
講野個時我成日噴左啲口水係佢成手到 佢扮無野抹係件衫到就算 我就扮唔知 既刻收下把口唔敢講野

今日計劃行程係會join tour跟司機由桂林搭六十分鐘竹筏遊漓江
然後去興坪古鎮行下食午飯
再去銀子岩睇洞穴啲岩石
然後搭車返陽朔～

其實佢黎到桂林北站停車場門口接我都九點十
之後去左四間酒店接左四班人
第一班人係深圳廣州黎嘅一女二男
唔知咩關係 二十幾歲 似男女朋友又似親戚
個女個樣ok 重點係心口幾大
個兩個鄉下男仔今晩就爽啦…………
這些機會 身為毒撚只可以間唔中偷望下佢
第二組人係一對三十幾人嘅夫婦 大陸人 但係著衫唔Leung 講野文質彬彬 似一線城市啲人
第三組人 車去到holiday inn門口 睇見個名就覺得係香港人外國人住
跟住有一男一女嘅出黎 男嘅四五十 背囊插住個腳架 女嘅就港女三四十歲ol樣 我碌大對眼望住佢地 佢地都有少少驚訝咁望左我一下 然後上呢架七人車 我心諗佢地衣著腳架酒店都好香港人下
到佢地同導遊講野個下發現原來真係香港人
join taobao local tour得八條友都係桂林撞到香港人

齊人開車個下 司機話由於近日桂林連場大雨 漓江水位上漲 所以今日無60分鐘竹筏坐
只可以直接坐車去興坪古鎮搭大船岀漓江遊下
我即刻屌你老母 不過無計 政府規定 天氣問題 屌佢都無用……………天有不測之風雲
我地成團人唯有接受直接搭兩個半鐘車去興坪…………
我嘅竹筏…………………

btw桂林市都幾多車多人多燈
載完全部人上車都成十一點 仲要搭兩粒半鐘車 全車人又無咩人岀聲 屌你老母 司機都唔岀 我又搭通宵車朝早五點等到十點
開始有啲眼訓 醒下影下相訓到去興坪算～
途中發現有單車徑 其實如果得閒可以由桂林沿住漓江踩到陽朔 問過司機 佢話大半日應該得
有國際單車比賽都係踩呢條線

遲啲再打 打左成千幾字
第一日上午完

LM

心口有幾大

遊記留名

大概有D